成日話咩高大靚仔實好多女， 根本性格毒，圈子細已收皮

本人183 成世俾人讚靚仔讚到麻木, 但做嘢環境八成男人， 其他都係中女肥婆。

自己中上 都想搵番個中上， 又唔想玩交友apps 唔通真係要硬著頭皮做狗公 喺街見到靚嘅就問人拎ig？ 完全做唔出

即係你唔夠靚仔

佐助型毒撚 中上男神d fd？

你既問題係對自己唔夠了解

不成立， 以前唔使帶口罩畀人問過幾次做唔做model

冇圖冇真相

冷靜D照下鏡, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你個條件玩交友app先好
樣行先
睇下咩app架姐

成日覺得係呃人 T+牛都比人截

唔想畀熟人見到

所以咪話成日話高大靚仔好多女都係假， 仲睇好多其他因素

我入到嚟

你都冇朋友
有咩好怕

d女都未怕
你咩都怕 點溝女

Hello moto

高大靚仔點會圈子細
啲女搶住埋你堆啦

以前學校有幾個出名靚仔／女，
真係成日都有男有女讚嗰啲

都不嬲冇咩朋友

畢咗業見佢地FB都冇乜

學生時期唔溝女？
自己錯過咗黃金時期 怪得邊個

連登中上樣

你啱啱先分手

一齊咗幾年散咗 都係佢溝我

咁只係代表你高同身材好
香港男model真係個個都nicksung咩
好多都係身材比例靚 個樣唔醜
如果你話你係nicksung咁都無女埋身
咁咪性格囉

中上男神

以為你未拍過拖
點知你無病呻吟

首先當樓主真係靚仔
你話無女 咁可能要諗下係咪性格或者其他地方出問題
靚仔只可以話會更容易令人有好嘅第一印象
相處落性格同岩唔岩傾先最重要
就好似好多肥毒都溝到女

而家阿豬阿狗都做到Model 啦，我自己開個IG page擺啲相上去就做到Model，你唔係行cat walk 或者影硬照喺街賣廣告嗰啲就收皮 ，你條尺太低

所以我主題已經講咗，高大靚仔冇乜用

冇所謂啦橫掂我都唔會放相你當我八両金 咁都得

而家啲女個腦有問題，揀男友要活潑開朗健談，要遷就到自己，娛樂到自己，總之就係從自己利益角度出發，自撚私，搵個任奴任怨既男奴就啱晒佢地，唔怪得咁多出賣自尊嘅九公

認真同你講
我夠米八有肌肉被人讚靚仔
識彈鋼琴結他 西餐甜品
一樣無女
利申毒撚

咁又唔好咁講 都唔係無用嘅
起碼有個優先條件
純粹想同樓主講唔好睇樣睇得咁重要

得高大有咩用
無內涵/性格差又自大嘅
要黎做乜
高大只係自我感覺良好啫

你係唔係玩野呀 靚仔到比人溝都話冇用
自己唔識得用依個優勢
唔通醜男就好易有女咩
自己唔努力可以怪邊個

唔係無用
係你自己廢
開左個靚頭都埋唔到尾
捉到鹿唔識脫角怪得邊個？

好簡單
因為你雖然係高大靚仔
但係又仲未夠高大靚仔到可以令啲囡囡狗衝你

（雖然唔知你係咪真係巴基斯坦人，不過可能你同鄉/你圈子嘅審美同一般香港女仔嘅審美有出入？）

一定係太靚仔所以social media無人pm

邊個話你聽剩係 高大靚仔 就夠？

高大靚仔只係入場卷咋，仲要 幽默風趣/有車有樓有錢....

你話冇所謂咪冇所謂囉 講到我好有所謂㗎 你又唔係全球top 100 咁靚仔，啲女鬼會送上門咩 照下塊鏡先啦呢個世界大把人靚仔過你 仲有好多外在因素決定你溝唔溝到女 e.g 有錢 分分鐘八兩金食女都多過你啦

自稱直線讚自己係靚仔？

低調嘅 唔想俾人/熟人知

靚女主動媾你？

講自己優點又自大
香港地就係唔容許讚人讚自己都唔得，人地好過自己就要人地死人地賤差過自己這就是香港人的文化

你根本唔靚仔，完

靚仔太主觀性
高大可以有實質數字睇到

搞清楚一樣野先，等人餵唔等於男神

但你冇錢

客氣說話你當真